400w 夠唔夠推750ti

事關我打親bf4 gta5 呢啲game 都會黑mon ,但個電源燈仲會著
係咪關隻牛事
用緊
ipower 450
inno 750ti
i5 3450
8gb ram

ipower
換antec neo ecoii 450w啦

想知打機就有呢個情況有冇機會關火牛事，唔想換完原來第二樣野壞
btw 唔該巴打，想換XFX XT500

絕對有
火牛老化或者就死就會咁
一係就係底板神
另外都係換返an tec啦 我都用緊幾穩定幾好 用料比較好

加返價+冇野送先買XFX XT500
btw,真係要諗清楚先好買,呢隻火牛有時供果D電壓唔係好穩定
會好似咁

利申:上個月買左呢隻牛,12V個位上到去15V以上,搞到着左Asus個 anti surge ,唔比我入系統,要熄左至得個 anti surge
不過宜家無啦啦又好返 ,宜家用緊呢隻牛黎覆你

好，咁狗衝Antec NEO ECO II 450W

巴打無得拎去保養咩

好返去拎咩去保養

買火牛主要睇w數 同 穩定性
本身400w 夠推750ti 但就要諗日後個穩定性
比我會買你需要ga火牛多10-20%w數
一黎買左cheap牛 都起碼有穩定輸出
二黎火牛老化降低左w數 都仲有心有力推

啱啱換咗antec eco 450
玩BF4 時間玩咗幾分鐘都係黑mon ，主機電源燈都係無熄
咁到底係邊度出問題

最主要係12v輸出

之前我換左1070後係開黑沙個陣會黑mon自動重開機
換左大w牛就無事

咁就可能係過熱？
有冇check下溫度
再唔係就係底板壞了

CPU 最高66度
GPU 最高69度
塊底板用左兩年都無

你依家係full load定stanby？
stanby係6x度都幾高

standby

開住咗BF4 ，壞底板會打機個時黑mon?
我對上一次壞板直頭機都開唔到

我之前塊底板會打機嗰陣直接熄機
然後再開就食唔到d ram
可能真係塊板虧左

換塊h77/h61都夠你用 唔洗300二手都有

而家個塊未過保養，解決唔到就拎去觀塘
我對上個塊都係msi H77
但我而家打咗五六分鐘機係黑mon ，但電源燈係著
係咪壞底板都有機會？
唔該晒巴打解答

同埋會唔會有機會係HDD 壞，因為我而家開機都要等成三四分鐘
都用咗四年左右

hdd可以用crystaldiskinfo check
但係壞hdd唔會係黑mon既原因
黑mon通常都係底板，火牛，顯示卡壞為主

其中一PART黃色

backup定 未必咁快壞 保養內去換冇就買ssd爽皮